<?xml version="1.0"?> 
<rss version="2.0"> 
<channel> 
<title>DPRD KOTA BEKASI</title> 
<description>Feed Description</description> 
<language>en-us</language><item>
                 <title>DPRD Sosialisasikan Perda Pelayanan Ketenagakerjaan</title>
                 <description>
Juli, 2017 - Setelah rampung merevisi Peraturan Daerah Kota Bekasi Nomor 18 Tahun 2011 tentang Pelayanan Ketenagakerjaan, DPRD Kota Bekasi mensosialisasikan peraturan tersebut kepada Lurah dan Camat se-Kota Bekasi, Kamis (13/7/2017) di Hotel Merapi Merbabu Bekasi.





Ketua Komisi IV DPRD Kota Bekasi, Nuryadi Darmawan mengatakan bahwa stakeholder seperti Lurah dan Camat harus memahami makna dari pelayanan ketenagakerjaan sebagaimana yang dijelaskan dalam Perda Nomor 13 Tahun 2015, ...</description>
                 </item><item>
                 <title>Siap Maju Pilgub Jabar, Desi Ratnasari Tunggu Restu Partai</title>
                 <description>
CIKARANG PUSAT &amp;ndash; Desi Ratnasari yang di usung maju dalam pilgub Jabar mengaku dirinya sedang mempersiapkan diri untuk hajat politik yang akan di gelar pada Juni 2018 mendatang di Jawa Barat. Walaupun belum detinitif maju dari PAN, akan tetapi Desi Ratnasari saat ini sedang mempersiapkan diri untuk maju sebagai bakaln calon wakil Gubernur.


Menurutnya, dirinya maju dari PAN karena memang dirinya sudah ada wancana, akan tetapi belum ada keputusan apakah dirinya yang maju atau ...</description>
                 </item><item>
                 <title>Demokrat Siap Hadapi Pilkada Serentak</title>
                 <description>
BEKASI TIMUR &amp;ndash; Terkait Pilgub Jabar yang akan di Gelar pada 2018 mendatang, DPC Demokrat Kota Bekasi sudah menyiapkan mesin partai untuk memenangkan Pilgub Jabar 2018 mendatang. Walaupun menghadapi dua hajat politik yakni Pilkada Kota Bekasi, DPC Demokrat juga tidak tanggung tanggung menyiapkan kesiapan pilgub Jabar, bahkan semua kader DPC Demokrat telah di persiapkan.


Selain itu juga, partai Demokrat telah menyiapkan tiga nama untuk calon yang maju dalam pilgub Jabar, di ...</description>
                 </item><item>
                 <title>Ternyata di Bekasi, Ada 209 Ribu Pemilih Pemula pada Pilkada 2018</title>
                 <description>
Kepala KPUD Kota Bekasi Ucu Asmara Sandi menyebutkan bahwa dalam pilkada 2018 nanti akan ada 209 ribu pemilih pemula atau sekitar 20 persen dari total DPT yang ada.


Pemilih pemula tersebut ialah berasal dari kalangan pelajar SMA-SMK yang usianya mulai masuk 17 tahun.






&amp;ldquo;Kalau lihat realnya aja sekolah SMA Negeri aja udah ada 22. Kalau asumsinya satu sekolah ada 700 siswa yang jadi pemilih pemula, dikali 22 itu berarti angkanya kurang lebih 209 ribu ...</description>
                 </item><item>
                 <title>Ekspektasi Pertumbuhan PDAM Tirta Patriot Masih Jauh dari Target</title>
                 <description>
Halal Bihalal serta HUT PDAM Tirta Patriot Kota Bekasi ke 11 dihadiri Wali Kota Bekasi, Anggota DPRD Kota Bekasi, Dirut PDAM Tirta Bhagasasi, Ketua KADIN Kota Bekasi, Kamis (6/7/2017) di Hotel Horison.


Wali Kota Bekasi, Rahmat Effendi mengakui bahwa keberadaan PDAM Tirta Patriot masih jauh dari target maksimal. Hal itu diungkapkan Wali Kota seiring dengan pertumbuhan PDAM Tirta Patriot yang berjalan lambat. Padahal masa berdiri BUMD milik Pemerintah Kota Bekasi telah menginjak pada usia ...</description>
                 </item></channel></rss>